法國起碼數阿鳩廷2粒屌你。

2:0

3:0

訓身

向收錢又邁進一步。

gun

啱啱買到有9.28

我買到50.4, 10.5

3:0都係22賠，你買緊乜？

打錯佐, 5.4, 10.5

起碼， 真係
阿根廷垃圾到

黑哨狗亞軍庭抵撚死

阿狗可以踢到今日，根本就靠運，踢埋今場阿狗返歸啦

跟錯大佬

訓街

笑死 0乜

算唔數左阿狗4粒

兩點果場應該買邊面?

即係歐洲幾點？
我唔係香港

烏拉圭對葡萄牙尼場